黃大仙下邨男子自宮 斷莖疑棄廁所沖走

黃大仙下邨男子自宮送院。現場是黃大仙下邨龍達樓一單位，姓關（57歲）事主與母親及胞姐同住。今早關的母親及胞姐離開住所，至中午12時許，其59歲胞姐返回住所，見鐵閘上有血跡，回房見關臥在床上，身上蓋著被子，有人報稱被狗咬傷下體，胞姐遂要求事主讓她查看傷勢，惟事主拒絕，胞姐於是報警。

警方及救護員趕至現場，發現關的下體創傷，失去陰莖，只剩下陰囊及兩顆睪丸，經再三查問下，事主表示自己用鎅刀將陰莖剪去，聲稱將陰莖棄於廁所沖走。由關一時說下體被狗咬，一時指用剪刀剪，警方於是盡人事，在單位、樓下花叢及簷篷搜索，尋找斷莖下落，但俱沒有發現，亦沒有檢獲剪刀「兇器」。關則由救護車送院治理。

據了解，事主患有思覺失調近30年，未婚，亦未有女友，其胞姐早年遷出，見母親獨自照顧事主甚為吃力，遂在早前搬回與家人同住，協助照顧。由於事主身上的血跡已干涸，不排除他自官後一段時間才被發現，案件原列作企圖自殺，警方進一步調查後，將案改列發現懷疑精神紊亂人士處理。

真男人

胞姐遂要求事主讓她查看傷勢

懷疑係思覺老師

還J數

雖然都係姓關(思覺老師關皓明)
而且都係黃大仙區
但年齡唔同